我正式宣布不反對通知書=廢紙一張

屌 跟足黎行都tg

咪係 未完又TG

Dllm

跟足黎行照捉人

有不反對, 都係非法集會

企太空館出面有咩問題？
有無人答到我？

照藍𣄃

睇你唔順眼咪tg

CLS

由612開始就係廢紙 不反=預約被捕

有不反，但中途反口

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

唔想批咪講囉 on9

唯一作用係
法律上

非法集結比較容易走甩

非法集結唔係黑警話係就係
依加乜野破壞社會安寧嘅野都無做過
係無可能要打得入

依加黑警完全係要拉要嚇要懲罰反對佢嘅人
屌

香港警察殺人需要擇日架咩需要跟程序架咩
隨心所欲地殺架嘛

佢要鳩拉嚇和理非唔敢出黎

樓主坐咗幾耐?